點解姓吳嘅女人都係雞？

吳千乳
吳弱雞
吳君如

洗定屎忽

屌你老母留名

吳雨霏？

你老母都係 唔係點生你出黎？